一人最少一個非主流搵工條件

我先
廁所要乾淨企理光猛有廁紙

有微波爐叮飯

有水機/有熱水

職業安全及健康條例（香港法例第509章）
衛生設備
工作地點須設有足夠的廁所及清洗設施；飲用水要充足。

一定要有大隻仔係公司 得閒抽下佢水

公司要包飯食
一黎慳番每日飯錢，二黎唔洗日日諗食咩

基本黎喎